Лицензионное соглашение на использование программы "FOnline".

Перед использованием программы, пожалуйста, ознакомьтесь с условиями настоящего лицензионного соглашения. Любое использование вами программы означает полное и безоговорочное принятие вами его условий.
Если вы не принимаете условия лицензионного соглашения в полном объеме, вы не имеете права использовать программу в каких-либо целях.

1. Лицензия

Настоящее Лицензионное соглашение ("Лицензия") заключено между Вами, пользователем ("Пользователь"), и Цветинским Антоном Ивановичем (cvet@tut.by) являющимся правообладателем исключительных прав на Программу ("Правообладатель"). Лицензия устанавливает условия использования Пользователем программы для ЭВМ "FOnline" ("Программа"). Программа включает в себя следующие компоненты:
- Сервер (FOnlineServer);
- Клиент (FOnline);
- Редактор карт (Mapper);
- Компилятор скриптов (ASCompiler);
- Редактор графического интерфейса (InterfaceEditor);
- Редактор диалогов (DialogEditor);
- Контент за авторством Правообладателя.
Любые другие программы, контент или иные материалы не являющиеся частью Программы, но поставляемые вместе с ней являются собственностью своих авторов и действие данной лицензии на них не распространяется.

1.1. Копируя Программу и устанавливая ее на свой персональный компьютер, Пользователь выражает свое полное и безоговорочное согласие со всеми условиями Лицензии.

1.2. Использование Программы разрешается только на условиях настоящей Лицензии. Если Пользователь не принимает условия Лицензии в полном объеме, Пользователь не имеет права использовать Программу в каких-либо целях. Использование Программы с нарушением (невыполнением) какого-либо из условий Лицензии запрещено.

1.3. Использование Программы на условиях настоящей Лицензии в личных некоммерческих целях осуществляется безвозмездно. Использование Программы на условиях и способами, не предусмотренными настоящей Лицензией, возможно только на основании отдельного соглашения с Правообладателем за вознаграждение, устанавливаемое Правообладателем.

1.4. Правообладатель может предоставить Пользователю перевод настоящей Лицензии с русского на другие языки, однако в случае противоречия между условиями Лицензии на русском языке и ее переводом, юридическую силу имеет исключительно русскоязычная версия Лицензии.

2. Права на Программу

Исключительное право на Программу принадлежит Правообладателю.

3. Права Пользователя

3.1. Программа

Правообладатель предоставляет Пользователю неисключительное непередаваемое право (простая лицензия) использовать Программу следующими способами:

3.1.1. Применять Программу по прямому функциональному назначению, в целях чего произвести ее копирование и установку на персональном(ых) компьютере(ах) Пользователя. Пользователь вправе произвести установку Программы на неограниченное число персональных компьютеров.

3.1.2. Воспроизводить и распространять Программу в некоммерческих целях (безвозмездно).

3.2. Программа должна использоваться под наименованием: "FOnline". Пользователь не вправе изменять наименование Программы, изменять и/или удалять знак охраны авторского права или иное указание на Правообладателя.

4. Ограничения

4.1. За исключением использования в объемах и способами, прямо предусмотренными настоящей Лицензией или законодательством РФ, Пользователь не имеет права изменять, декомпилировать, дизассемблировать, дешифровать и производить иные действия с объектным кодом Программы, имеющие целью получение информации о реализации алгоритмов, используемых в Программе, а также осуществлять (разрешать осуществлять) иное использование Программы, без письменного согласия Правообладателя.

4.2. Пользователь не имеет права воспроизводить и распространять Программу в коммерческих целях (за плату), в том числе в составе сборников программных продуктов, без письменного согласия Правообладателя.

5. Условия использования по Лицензии

5.1. Программа предоставляется на условиях "как есть" (as is). Правообладатель не предоставляет никаких гарантий в отношении безошибочной и бесперебойной работы Программы, соответствия Программы конкретным целям и ожиданиям Пользователя, а также не предоставляет никаких иных гарантий, прямо не указанных в настоящей Лицензии.

5.2. В максимальной степени, допустимой действующим законодательством, Правообладатель не несет никакой ответственности за какие-либо прямые или косвенные последствия какого-либо использования или невозможности использования Программы и/или ущерб, причиненный Пользователю и/или третьим сторонам в результате какого-либо использования или неиспользования Программы, в том числе из-за возможных ошибок или сбоев в работе Программы.

6. Обновления/новые версии Программы

6.1. Действие настоящей Лицензии распространяется на все последующие обновления/новые версии Программы. Соглашаясь с установкой обновления/новой версии Программы, Пользователь принимает условия настоящей Лицензии для соответствующих обновлений/новых версий Программы, если обновление/установка новой версии Программы не сопровождается иным лицензионным соглашением.

7. Изменения условий настоящей Лицензии

7.1. Настоящее лицензионное соглашение может изменяться Правообладателем в одностороннем порядке.
